\chapter{Разработка синтаксиса типизированного объектно-ориентированного языка системы TOOP}
\begin{annotation}
	В данной главе приводятся основные правила типизации для усовершенствованного объектно-ориентированного языка системы TOOP. С помощью данных правил в язык вводятся понятия типов. Также приводится формализация разработанной системы типизации.
\end{annotation}

\section{Описание синтаксиса типизированного объектно-ориентированного языка системы TOOP}
\begin{annotation}
	В данном разделе будет приведено полное описание синтаксиса разработанного типизированного объектно-ориентированного языка системы TOOP. Будут приведены описания вводимых понятий, их функционал и варианты использования. 
\end{annotation}

\section{Описание формальной системы типизации}
\begin{annotation}
	В данном разделе будут приведены основные правила, с помощью которых в системе TOOP будет производиться типизация её основных концептов. Формализация системы типизации будет объясняться на основании правил вывода.
\end{annotation}

\subsection{Типизация объектов}
\begin{annotation}
	В данном подразделе будут приведены основные правила типизации объектов для усовершенствованного объектно-ориентированного языка системы TOOP, поддерживающего типизацию.
\end{annotation}

\subsection{Типизация функций}
\begin{annotation}
	В данном подразделе будут приведены основные правила типизации функций усовершенствованного объектно-ориентированного языка системы TOOP, поддерживающего типизацию.
\end{annotation}